%----------------------- Список литературы -------------------------
\section{Список литературы}
\begin{thebibliography}{2}

\bibitem{1_} М. В. Немцов, Ю. М. Шамаев, Справочник по расчёту параметров
катушек индуктивности. МОСКВА «ЭНЕРГОИЗДАТ» 1981.

\bibitem{2_} Harold A. Wheeler, Simple Inductance Formulas for Radio Coils,
Proceedings of the I.R.E., October 1928, pp. 1398-1400.

%\bibitem{3_} П. Л. Калантаров, Л. А. Цейтлин, РАСЧЁТ ИНДУКТИВНОСТЕЙ Справочная
%книга, Ленинград «ЭНЕРГОАТОМИЗДАТ» Ленинградское отделение 1986.

\end{thebibliography}